{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47692&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해해드림펜션"
    },
    "text": "この宿は美しい海の風景と日の出を鑑賞できる客室とテラスをご提供します。 ペンションは南海の海に隣接して海水浴を楽しめる位置にあります。 周辺には月浦海水浴場とタレンイ村があり、車で行ける距離に位置しています。 南海市外バスターミナルまでは車で29分かかります。 入室は5:00以降から可能であり、退室は22時までです。 駐車が可能であり、一部の客室では調理が可能です。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、2~3人は刺身20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンで利用できます。 最大人数を超える入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、火災の危険を防ぐため、客室内では火薬や爆竹の使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴を教えてください。",
            "answer": "この宿は美しい海の風景と日の出を鑑賞できる客室とテラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の立地はどうですか？",
            "answer": "この宿は南海の海に隣接しており、海水浴を楽しむことができます。周辺には月浦海水浴場とタレンイ村があります。"
        },
        {
            "question": "この宿へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "南海市外バスターミナルから車で約29分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降から可能であり、チェックアウトは22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルのレンタルが可能で、2~3人で利用する場合は刺身20,000ウォン、4人以上で利用する場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 371
    }
}